白宮突宣佈6月課重稅 環球時報：發動「史詩級貿易戰」

繼上周中美雙方宣佈停止貿易戰後，美國昨（29）日突然宣佈將針對中國進口商品課徵25%關稅，引來中方反彈！中國官媒《環球時報》今（30）日在社論中，批評美國出爾反爾，甚至揚言對美國發動「史詩級貿易戰」。

環球時報在社論中，認為白宮政府目前相當不穩定，出爾反爾幾乎成為常態，強調「如果美方已經決定對中國產品加徵關稅，雙方就不用談了，直接準備打一場『史詩級的貿易戰』就可以了」。

社論也指出，中國一開始就表明不想打貿易戰，但若美國持續施壓，中國也會堅守底線「陪它慢慢玩」，認為美國反悔的行為「不是文明世界的規則」，中國絕對不會容許美國這種「壞習慣」。

環時上次未柒夠 ？

史詩2個字係咁用架咩

鄰國今次想邊間大企業出事

「史詩級貿易戰」

唔明白呢句野既人，肯定唔係中國人

利申：不是中國人

認為美國反悔的行為「不是文明世界的規則」

中共又有幾文明？

睇得魔戒太多

you shall not pass !!!

史詩級即係lv幾？

文明 同 規則
中國有架咩?

史詩式貿易戰，環球時報或成最大贏家。

口交部：直接用環時出戰就可以！

當自己玩緊魔獸世界?

唔知

但個POST出唔到色

個TITLE應該有係咁
時事台 - 白宮突宣佈6月課重稅 環球時報：發動「史詩級貿易戰」

簽完歷史文件又唔認又有得幾斯文

我估華為掛

美國：歷史文件不具有任何意義

咩戰都係 贏國都係贏家㗎啦

仲「史詩級貿易戰」?而家橙裝先係最勁啦,要「傳說級貿易戰」先岩呀傻西時報

同埋史詩(epic)唔撚係比你咁樣亂用架,cheap哂啦已經,播埋魔獸世界bgm都唔得

可能贏國知道自己都係紫裝only, 唔係橙裝

華為最後一張牌，玩完就連內聯網都冇

epic 史詩

legend 傳說

myth 神話

仲有冇高level?

人生有幸見到中國被史詩式攻擊，真係感動

應該無, myth係紅裝

先達狗又唔洗跳住啦

史詩級支爆

夠唔夠魔戒史詩先

習近平在下一盤史詩級的棋

環球時報同棋王呢排一定玩緊勁手機 Game, 上哂腦

btw, 史詩級係咪好似 SSR 咁勁?

好似係lv80以上，之後就到傳說級貿易戰

喺街笑到停唔到

史詩級打算分幾多部曲?
三定五?
會唔會出前傳?

係咪環時記者打機打得多

定係外判左比初中生寫稿

你夠膽死離間金仔就預左

一睇完新聞同樓上D REPLY，唔知點解就諗起..........
WOW 既戰場......D 旗俾人搶晒，跟住被壓到去墓地一復活就死一復活就死
跟住快速完場........

打得飛機多

即係點....係咪贏得太多都讓下人

中國或成史詩級大贏家

玩得太多手機game 中二病上腦

到時去邊loot返條屍

打飛機呢！？

預留升級空間姐，等一下美國再升級就會變傳說

sissy式貿易戰？

幾時解鎖埋傳說級貿易戰

【神兵級貿易戰 】

想通了，即將要和世界接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經人大進場,先拿得中常委議席。
然後一邊工作一邊清算政敵，以最快速度上位。
成功KO薄希來後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞批鬥，養紅衛兵，小粉紅，去世界各地輸出革命)
4年的習近平思想, 將來就可以用法律監管羸國各個部門。
又要負責幫羸國和美國聯繫。
更加可以有能力為贏國制定未來政策。
表現好的話可以做皇帝。
簡直是羸國主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

中國對大豆加增傳說級 40% 關稅
特朗普派出 SSR 國務卿與 劉鵻 會談，預料過程會是超絕地獄級難度

又贏

幾時出過骨灰級貿易戰

打機打上腦 史詩級

罷買蘋果(新奇士)

幾時出傳奇級 lengendary

其實依啲官媒編輯會唔會好易有精神分裂。 三日唔埋就要轉立場，一時又話中國唔怕打貿易戰，一時又叫人唔好亂抵制美貨 唔好中美國計，依家再話唔怕打。

就快【大秘境20層】都出埋喇

你誤會咗 係要有精神分裂先做到

好撚好笑,環時班友又知人地暗啞底deal過咩?
共產黨真係慘,要養班垃圾出黎周圍咬人黎維持控制自己輿論
點知有時有D野唔想太多人知,偏偏呢班傻狗就第一時間仆出黎周圍咬人
你又屌唔到佢,佢都係跟番你一貢政策姐

我覺得我有潛質做口交陪，反正都係日日喺度鳩噏

笑撚左 乜撚野詩史級

從來都唔會夠

完全隻色係個腦到出左來

睇到呢到笑左出來

「遠古洪荒貿易戰」（簡稱P毛貿易戰）幾時黎？

屎絲式？

聯合聲明無約束力 又係你講嘅

仲有無飛機可以打架

打一場魔戒式的貿易戰

伊力單傾傾下走出黎講你還沒準備好

為了祖國！

要幾多dkp先換到「史詩級貿易戰」？

為了部落

Normal 普通級
Heroic 英雄級
Mythic 史詩級
Mythic+ ？？？

打副本呀

傳奇？神級？

可以當做小說設定

係咪地獄難度先 唔係嘅話傳說級都係垃圾

究竟有冇環時每日標題可以睇返

Royal級啊笨

應該係想講Epic (adj, eg: epic proportions)，不過呢個詞都幾難搵一個直譯中文
其中一個譯法係當epics作為文學作品咁叫，就姐係史詩

咁睇又唔係好勁

為了艾擇拉屎

Wiki:
史詩是一種莊嚴的文學體裁內容為民間傳說或歌頌英雄功績的長篇敘事詩

貿易戰係民間傳說？

亮劍都未亮到就話史詩級

一面倒既貿易戰

重奪諾姆瑞根

美國成為最大輸家

習大大今次撬侵侵d靚，就好似三國志入面離間失敗就會交惡之後開戰

今次老侵真係過撚份

打機打得多

有BGM

以為打緊機

屎屍級

其實環球時報係完全反映左典型既支那人既心理同性格
阿Q精神、欺善怕惡、一咪靠嚇、精神分裂、見風使舵

Epic fail系列嘅作品？

FOR KALIMDOR!!!

史詩級即係.........AA cup？

厲害了

史詩級被打敗戰役

Epic
幾時課金玩埋傳說級

有
贏級

支那成日單方面話傾掂數

D 人信多幾次就唔會再信

侵仔一直都沒話要放過支那

快d 冚家產就最好

屎屍級貿易戰

過左成日大陸都未出招即係美國都有可能係揸流灘啦

的確係咁用，用嚟褒獎美國策動既計劃

支那得果幾十年歷史，咁就史詩級一d都唔出奇

開戰啦支那！反制裁！唔撚好去美國！唔撚用apple
顯示支那力

史詩級 好撚中二病

環球時報在社論中，認為白宮政府目前相當不穩定

話比人知黨睇唔透美國

搞錯咗啦

中國係挑戰「史詩級貿易戰」，唔係發動

支那狗話人無口齒

屌，改得幾正

咁啱今年臭閪支那史詩級大旱

冇事嘅，可能侵侵6月又撤消呢， 環時又可以炒車了

屎忽級

等睇點樣史詩級

中國同人打貿易戰係咪係咁買人地啲貨

文明世界？邊個話中英聯合聲明只係一份歷史文件

有聲架

打啦打啦
好悶呀

史詩級口交戰